Google翻譯將拜登敗選翻譯成當選 共和黨高層憤怒

2020/10/25 00:46
〔即時新聞／綜合報導〕美國總統大選進入倒數時刻，23日卻有網友發現，谷歌（Google）將「拜登敗選」翻譯成「拜登當選」，將名字替換成美國總統川普則翻譯正確，此舉引發不少美國網友質疑；美國共和黨高層俞懷松（Solomon Yue）就發文砲轟，要求取消谷歌公司中國人的H-1B簽證。

美國總統川普與民主黨總統候選人拜登結束辯論後，美東時間23日起有許多推特網友紛紛PO文指控谷歌，將英文的「Joe Biden Just Lost Election」翻譯成「喬·拜登剛剛當選」，而「Donald Trump Just Lost Election」則翻譯成「唐納德·川普剛剛落選」。

......

對此，美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松也在推特發文砲轟，他在自己的安卓手機上測試後證實此事，並要求取消在谷歌工作的中國人的H-1B簽證。

俞懷松在推文內也Tag了美國參議員格雷厄姆（Lindsey Graham，以及美國密西西比州資深參議員、參議院商業科學運輸委員會主席威克（Roger Wicker）。目前谷歌翻譯「Joe Biden Just Lost Election」已顯示正確翻譯，但「Biden Lost Election」翻譯卻是「拜登競選連任」。

.....

高層

支持 facebook google twitter
堆中國狗 應該全部趕走

好像香港果件陳澍

呢單野 好嚴重
最大問題係一邊正確 一邊錯誤 有比較
證明左有外國勢力干擾選舉

又係度攪埋d小動作

Big tech

google翻譯全部大陸人搞

仲勁小學雞
咩年代
以為全世界得佢哋識中英文

Mid management to staff level for tech firms --- got infiltrated so badly....
A big trouble!!

以為呢d野已經係ai做，點知背後仲係真人入定d 翻譯文本入database

用嚟呃大陸人

AI咪又係跟人寫出黎既rule做野

咁睇黎
唔會係班google中國人左膠亂改
而係共產黨既文字監控已經完全控制google
即google 已經完全成為國企

大陸人用唔到google翻譯，呢單嘢似係呃居美支人

on79

咁呢樣係一定既

但而家科技咁發達，理論上ai 應該係食左本牛津字典落肚之後就自己進行拼接比答案

但估唔到google會請左班強國人去人手override ai 既結果

幾似

近得支那人多真係變哂做小學雞

唔明點解可以小學雞成咁

Disastrous if Biden wins.
It will make the situations even worse.
God bless.. !

Just fact checked

俞生係上海出世架

Microsoft 個仲攪笑

Normal again

痴撚線翻譯
連咩任？

所羅門1959年上海出世
都識流利中文同英文
所以20世紀開始識中英文係基本
更何況21世紀

班Google嘅共諜諗住用d小學雞招數
以為人哋唔識英文
真係好on9

岩岩我search 好番

咁打又OK喎

Google 有公開俾公眾加入人手train個ai
好似玩遊戲咁
不停俾句子你人手翻譯，又或者問你譯得啱唔啱，俾你去改

如果多支那人參加，基本上結果就肯定
以前玩過幾分鐘
覺得免費幫佢地做嘢好戇鳩
所以退出咗

釋返轉頭又得，得咗

美國選完總統，侵侵贏的話肯定大清洗一堆間諜案

up

Google translate 係人都改得
你鍾意嘅可以將「Biden lose election」譯做「林鄭月娥贏得選舉」tim

仲係一鳩樣喎
你拜登個B打返大楷

我個結果仲係贏左。

你試下打返好D大細楷

似家小動作變成大大事件, 支那人真係on撚柒鳩, 班人準備俾美帝趕返支那。

自己露條狐狸尾出嚟任人捉

點改
之前我記得有人改啪啪啪

奶共大企業好難搞

依家美國政府介入

Google Translate Community

好明顯偏頗到不得了
係時候要整頓一下哩啲科網企業同傳媒
如果trump連任，就算畀人批評都要忍痛搞鳩佢哋
哩啲仆街msm同科網企業已經坐大

呃到一時呃唔到一世嘅
唐人街11月頭喊定1月20喊嘅分別姐
有柒用咩

試左無野wor

岩岩check左 應該係特定組合有問題
Biden lost Election 拜登大選失敗
Biden Lost Election 拜登競選連任

似係人為

玩出火

係ai，但本身任何人都可以adjust個result，只要足夠多人adjust，個ai就會將其他人adjust既野當真

似係d 支持者瘋狂改翻譯建議，所以變成咁，有無可能係咁？

撚狗

Google個ai

1. 亂咁黃標人
2. ban，禁言 反中言論

堅係幾恐怖，去到咁細微嘅位都要Manipulate。

等trump 當選之後，一定要整治左翼同中國人

佢叫元老

有冇Solomon yue 個 tweet睇

係ai定個個都改得都唔關事
總之個 search result係禁，就有合理原因趕走晒google班芝麻人
唔見佢地完全冇提要查/要高層俾交代，一黎就講取消簽證
所以呢單籍口黎啫

一改左少少即刻唔同

前排 Google 香港翻譯, 咪有班連登仔幫手譯
本來就係人手譯, AI 有幾多 % 反而唔知

fake news

On9 仔連登仔做咩一味幫Google ? Google 垃圾奶共你第一日知？

將個Lost 改大階啦

Google 咁多中國人software engineer

B 同 L 要大階。

其實 AI 同氣水機原理一樣，其實都係外判搵人扮

平日AI釋，呢啲manual override

Exceptional tbl/array
出結果前screen 一次
Hit 到就出exceptional output
一定係人為maintain 嘅

🤣藍屍們睇完呢單野一定勁開心之餘 同時發出陣陣怪叫聲放聲鳩叫 「🤪咩民主國家原來都係咁嘅撚屌樣呀，哈哈哈哈～」

戇鳩鳩, lost election都譯到當選, 好心咪咁撚肉酸啦
做埋啲又on9又無謂嘅嘢, 真係愈嚟愈撚似支那

其實應該係，但佢地可以不斷入錯data教錯個AI

重要野都可以manual override 而家唔知邊part有大陸狗玩野

岩岩打錯字

一張圖講哂咩事

唔信可以自己試

居美都唔識lost 係咩

簡單嚟講，即係啲支那人教壞咗個AI

垃撚圾

又賴 AI lor ....

do evil

呢啲大公司根本唔應該請中国人做嘢
俾支共滲透全世界 自由國家都變到好撚恐怖

H-1B 送你一堆間諜

其實即係有人係成句庫加料，而唔係AI結果

成句庫唔係社區可以影響到（Lv5 成員）

你要Joe biden

⋯⋯大家真係覺得Google無辜？

共和黨強烈譴責

凈繁簡體出事

其他languages 都係冇問題

實測咗，全部字頭用大楷就係咁

一定係有人搞過
除咗拜燈，打其他名同代名詞都係出敗選
得拜燈連任

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

等睇google賴AI

用家問題

Lost 同 lost 可以翻譯唔同都係用家問題?